上水咩事咁塞

聽日打全日風趕住上蝗國叫雞

打風叫雞咁識食
塞到高速

骨場今晚爆人

又冇人響鞍喎
郁啦郁啦

班黑警封路

On9 d 276P冇撚出現過 等咗大半個鐘

你即刻搭火車出去轉西鐵番天水圍仲快

講堅

即走
好似係粉錦冧樹來回封晒

成個上水都塞死曬

成粒鐘淨係係巴士站轉左個灣出去
屌佢老母

6點9果時見到咁即刻搭鐵走

已返到家中

Btw有無人知咩事

兩個迴旋處都有狗封路...
見住佢逼人上公路去新田

我由6點入上水接人 7點半先出上水

仲塞緊？

On9 放工要3個鐘先返到屋企

屌 7點上小巴
依家8點3先到街口馬會

話左坐番火車出去轉西鐵
7 點上 都已經到

即刻坐地鐵 已經係屋企等聽朝放假

係迴旋處落車行返去聯和墟

好撚彩唔搭278x, 寧願大欖企位搭978返華明 見到雞嶺迴旋處倒塞去到大頭嶺

依家仲塞緊？ 頭先搭巴士一轉入粉錦公路就即刻郁唔到

雞嶺撞左車 所以好撚塞